我係藍絲，我想返工

有冇藍絲人肯義載

我

淨係想載你老母